幼教巴絲圍爐取暖區

入嚟傾下計
取下暖

好呀

oh mandy

樓主係咪係新界東個邊實習緊

不是